# Korean translation for usb-imagewriter
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the usb-imagewriter package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: usb-imagewriter\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2008-07-06 20:42+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2008-11-13 17:10+0000\n"
"Last-Translator: This.dramzinn <This.dramzinn@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2009-06-12 12:08+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: ../lib/imagewriter.py:93
msgid "Image: "
msgstr "이미지: "

#: ../lib/imagewriter.py:94
msgid "Target Device: "
msgstr "대상 장치: "

#: ../lib/imagewriter.py:109
msgid "Unmounting all partitions of "
msgstr "모든 파티션 마운트 제거합니다. "

#: ../lib/imagewriter.py:111
msgid "Trying to unmount "
msgstr "마운트 제거를 시행합니다. "

#: ../lib/imagewriter.py:117 ../lib/imagewriter.py:123
msgid "Error, umount "
msgstr "마운트 제거 에러 "

#: ../lib/imagewriter.py:117
msgid " was terminated by signal "
msgstr " 신호를 종료합니다. "

#: ../lib/imagewriter.py:121
msgid " successfully unmounted"
msgstr " 마운트 제거를 성공했습니다."

#: ../lib/imagewriter.py:123
msgid " returned "
msgstr " 돌아옵니다. "

#: ../lib/imagewriter.py:126
msgid "Execution failed: "
msgstr "실행 실패: "

#: ../lib/imagewriter.py:134
msgid "Could not read mtab !"
msgstr "mtab를 읽을 수 없다."

#: ../lib/imagewriter.py:142
msgid "Writing "
msgstr "쓰다 "

#: ../lib/imagewriter.py:142
msgid " to "
msgstr " 부터 "

#: ../lib/imagewriter.py:143
msgid "Executing: dd if="
msgstr "실행하다 : dd if="

#: ../lib/imagewriter.py:153
msgid "Wrote: "
msgstr "썼다 : "

#: ../lib/imagewriter.py:160
msgid "The dd process ended with an error !"
msgstr "dd 처리과정 종료시 오류발생"

#: ../lib/imagewriter.py:164
msgid "Image "
msgstr "이미지 "

#: ../lib/imagewriter.py:164
msgid " successfully written to"
msgstr " 성공적으로 쓰여진다."

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:1
msgid " "
msgstr " "

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:2
msgid ""
"<b>Error</b>\n"
" No target devices were found. \n"
"\n"
" You need to plug in a USB Key\n"
" to which the image can be written."
msgstr ""
"<b>오류</b>\n"
"(목적) 장치를 찾을 수 없습니다.\n"
"\n"
"USB 키를 입력할 필요가 있습니다.\n"
"그 이미지와 같은 것은 쓰여질 수 있습니다."

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:7
msgid ""
"<b>Error</b>\n"
" Something went wrong, please see the details\n"
" window for the exact error.\n"
" \n"
" A logfile with the content will be saved in your\n"
" homedir if the application is closed."
msgstr ""
"<b>오류</b>\n"
"무언인가 잘못되었습니다, 세부사항을 보도록 합니다.\n"
"정확한 에러를 위한 창.\n"
"\n"
"그 기록파일은 만약 응용프로그램이 끝나는 경우가 발생하면 \n"
"당신의 홈 디렉토리에 저장된다."

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:13
msgid ""
"<b>Success</b>\n"
" The image was successfully written to the\n"
" target device.\n"
" \n"
" You are free to unplug it now, a log of the\n"
" operation will be saved in your homedir if\n"
" you close the application."
msgstr ""
"<b>성공</b>\n"
"그 이미지가 성공적으로 \n"
"장치에 쓰인다면\n"
"\n"
"지금 그것(장치)를 제거해도 괜찮습니다, 만약 사용(응용)을 종료하게 되면,\n"
"그 기록은 당신의 홈디렉토리에 저장되도록 작동할 것입니다."

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:20
msgid ""
"<b>Warning</b>\n"
" This will <b>destroy all data</b> on the target\n"
" device, are you sure you want to proceed ?\n"
"\n"
" If you say ok here, please <b>do not unplug</b>\n"
" the device during the following operation."
msgstr ""
"<b>경고</b>\n"
"이것은 대상 장치의 모든 <b>데이타를 파괴</b>할 수 있습니다.\n"
"확실히 진행하기를 원하십니까?\n"
"\n"
"만약 원한다면, 다음의 연산이 실행되는 동안 \n"
"장치를 <b>제거하지 마십시요<b>"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:26
msgid "Details"
msgstr "상세 정보"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:27
msgid "ImageWriter"
msgstr "이미지제작가"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:28
msgid "Select Image"
msgstr "이미지 선택"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:29
msgid "Select an image file to be written to the device"
msgstr "장치에 사용된 이미지 파일을 선택하십시요"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:30
msgid "Select target device to write the image to"
msgstr "이미지를 사용하기 위한 장치를 선택하십시요"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:31
msgid "Write Image:"
msgstr "사용된 이미지:"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:32
msgid "Write to device"
msgstr "사용된 장치"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:33
msgid "gtk-cancel"
msgstr "gtk-취소"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:34
msgid "gtk-close"
msgstr "gtk-닫기"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:35
msgid "gtk-ok"
msgstr "gtk-확인"

#: ../share/usb-imagewriter/imagewriter.glade.h:36
msgid "to"
msgstr "으로"
